[急問]搭緊火車，隔離班穆斯林好大聲唱緊鄉下歌

唱完之後會唔會爆炸

利申：好急，佢地就黎唱完

宗教歧視

拉緊急掣準備跳車啦

滅亡之歌有幾個會合緩衝，你可以立即轉獸走人，除非對手咬腳轉唔到獸

真主萬歲